{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3528&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 2in 2호점"
    },
    "text": "差し上げます。コロナウイルスにより、当宿は毎日消毒専門企業を通じて客室消毒を行っています。 また、フロントで非接触体温計を使って体温を測定しています。 体温が高熱と確認された場合、入室が不可能であり、マスク未着用時にも入室が制限されます。 宿泊中はネットフリックスを視聴できるサービスを提供しています。 デリバリー料理、コンビニ料理、買ってきた料理を食べた後は従量制袋に入れて中央階段側に置いていただき、従量制袋がない場合でも袋に入れて階段側に置いてください。 飲食物の処理費用は000ウォンです。 食べ物を片付けずに置いておいた場合、寝具に異物が付着して消えない場合があるので寝具費用8万ウォン以上を請求することができます。 駐車は後方駐車をお願いします。 バレットパーキングのために車のキーを受け取っており、キーの支払いが難しい場合は駐車場の利用が制限されます。 満車の場合、翌日08:00まで空き公営駐車場を利用でき、週末と祝日を除いた他の時間には駐車料金が加算されます。 建物の内部には駐車場があり、乗用車とワゴン車のみ進入でき、中大型貨物車とバスは進入できません。 駐車スペースが狭いため、対外的に追加車両の駐車が困難です。 客室の内部施設へは飲食物の持ち込みについてご案内いたします。 飲食物を注文したり搬入したりする場合は、階段中央廊下に置いてください。 寝具に汚染がある場合は洗濯費用0,000ウォンをお支払いいただき、洗濯が不可能な場合は別途の寝具費用をお支払いいただきます。 また、タオルの汚れにより寝具代が請求されることがありますのでご注意ください。 ベッドの上で食べ物を食べる行為は避けてください。 フロントおよびその他の施設では、午前 6 時 30 分から 9 時までトーストとコーヒーを無料で提供しています。 特別割引が適用される場合、クーポンは除外されますのでご注意ください。 基本使い捨て用品は提供され、総合的な使い捨て用品は2,000ウォンで別途販売しています。 平日の退室時間は3時で、週末(金/土)の退室時間は2時です。 レイトチェックアウトをご希望の場合はサイトレイト入退室をご利用ください。 全ての客室で温水メットを使用でき、ネットフリックスサービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "消毒はどのように行っていますか？",
            "answer": "当宿は毎日消毒専門企業を通じて客室消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "体温計の使用方法は？",
            "answer": "フロントで非接触体温計を使って体温を測定しています。"
        },
        {
            "question": "体温が高熱と確認された場合、どうなりますか？",
            "answer": "体温が高熱と確認された場合、入室が不可能であり、マスク未着用時にも入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に視聴できるサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊中はネットフリックスを視聴できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "飲食物の処理費用はいくらですか？",
            "answer": "飲食物の処理費用は000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に食べ物を置いておいても大丈夫ですか？",
            "answer": "食べ物を片付けずに置いておいた場合、寝具に異物が付着して消えない場合があるので寝具費用8万ウォン以上を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように行いますか？",
            "answer": "駐車は後方駐車をお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "バレットパーキングのために車のキーを受け取っており、キーの支払いが難しい場合は駐車場の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "満車の場合、翌日08:00まで空き公営駐車場を利用でき、週末と祝日を除いた他の時間には駐車料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室への飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室の内部施設へは飲食物の持ち込みについてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "寝具に汚れがついた場合の対応は？",
            "answer": "寝具に汚染がある場合は洗濯費用0,000ウォンをお支払いいただき、洗濯が不可能な場合は別途の寝具費用をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "ベッドの上で食べ物を食べるのはNGですか？",
            "answer": "ベッドの上で食べ物を食べる行為は避けてください。"
        },
        {
            "question": "トーストとコーヒーは何時から提供されますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設では、午前 6 時 30 分から 9 時までトーストとコーヒーを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "平日と週末の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "平日の退室時間は3時で、週末(金/土)の退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "基本使い捨て用品は提供され、総合的な使い捨て用品は2,000ウォンで別途販売しています。"
        },
        {
            "question": "温水メットとはなんですか？",
            "answer": "全ての客室で温水メットを使用でき、ネットフリックスサービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 698,
        "QA": 651
    }
}